I Don't Think I'm Okay..

I ain't seen my mama in a little bit over a year
And even when I see her, I know she knows that it isn't me here
'Cause I'm always in the clouds, somewhere up in space
I just hope that I could hug her before it gets way too late, late
My friends just looking for a call, they wanna say hi
They wonder if the person they knew's still inside
Seems so simple, it's really so hard
Ooh, I don't think I'm okay
Ooh, I don't think I'm okay, 'kay
It feels so good to say
I, I don't think I'm okay
And that's okay
Time is moving faster, it isn't slowing down
I miss being a kid
I miss the way the thunder sounds, sounds
Ooh, maybe it's my dream that killed my self esteem
Got so good at being someone else
Maybe I lost myself
In the search of your acceptance
But when they're looking for a call, they wanna say hi
They wonder if the person they knew's still inside
Seems so simple, it's really so hard
But I don't want nobody to see my ugly heart
To see my ugly scars
Ooh, I don't think I'm okay
Ooh, I don't think I'm okay, 'kay
It feels so good to say
I, I don't think I'm okay
And that's okay

我是你的ok峭

下世做男人

支持...

好7.7

心理上係男人算唔算係男人

幾靚仔

咩叫ok峭

幾時add我入group...

講中文

ymd?

ok崩..

你咪係gp 囉on99

我簡介

U=on99

大陸人

TLDR TYVM

聽下歌lor

deep state...

乜嘢

呢個post如果上唔到熱門 我宣佈呢埸運動正式完結

台灣..

唔聽kpop?

點解..

法國愈多愈多人用..

25

辦法總比困難多

巧巧聽

Shut up

唔夠sad

冇解

佢地=跟尾9

琴晚聽左成晚

講就2

，YG...不了

你都係

你妒忌我同

我同佢係最先用

過分 難得我些牙俾你

我同fd過打band

早過隻熊貓？

Share首我認為邊伯賢歌手生涯最靚嘅一首歌比你做回禮

Ice queen

我唔打band..

點解你會知熊貓

吊你老band

我係top fd

同我先係

剩係tg gp大數據已經證明一切..

還可以

我=娛台台主

我唔見你有講嘢

你有冇聽哂先

...

世界十大笑話

首歌一般 我鍾意啲歌詞

我先係娛台台主wo

哭能咗..有人爭住同我做朋友..

熊貓好笑啲

你仲有2198粒膠
再睇下我同嘅酒

小妹拜見台主...

假台主 咪拜

聽下呢首

EXO生捱第二靚嘅歌

係咪好感動呢

訓唔到了..

點解你會知

強烈要求 解封娛台清泉+首席反邊師-王陽明先生！

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我娛台識人太廣

平身

你先係假

王生癲狗來唔識聽人話

白痴

條友25仔來

南B攬攬

但我有少少掛住佢

哈哈哈…

但人地反Arin...

早晨

邊忽見到

有咩咁好笑呢？

是日三藩市天氣 : 狂風暴雨🚬🚬🚬

鬼記得咩

首歌太好聽...

是日財經台：士氣低落😢😢😢

你好過分 整到人哋俾人ban咗

希望你今年生日前死🙏🏻🙏🏻

9 up

又關我事

每日一次許願

佢迷soobin算唔算反

唔算

鬼知咩

你迷Soobin 佢迷Soobin
你+佢=老4

老嘢唔瞓覺